"废青”“背叛华夏民族”、中共赶快收拾“曱甴”——马来西亚人爱“祖国”

本来没我什么事儿，但我不巧回了一句楼主不代表马来西亚，然后就被他人肉，连原帖也改了，特别加入了本“曱甴”的大头照。3小时内114次转载。

所以我把原帖截图，并节选了一部分评论一起翻译（时间太紧，可润色之处不少）。为了平衡起见，也收录了两位马来西亚人的反驳。同时把收录的评论根据内容分类重排。

截图里还有其他精彩内容，请大家慢慢观赏。

实在没有精力再做马来文版，但马来西亚通行英语，所以也不用另作，把这些截图直接贴到英语和马来语群组，一并贴到连登。

根据1948年煽动法令，共产主义宣传与仇恨言论在马来西亚均属于刑事罪，但为了尊重言论自由起见，我并没有把他们举报到Polis Diraja.

Push

嘩好嬲啊

正式打馬拉狗
成日話咩都唔關你事，宜家就比個回力鏢你開波

说明：被人肉的Sulaiman Gu 就是本人。因为我的脸书头像正好是“光复香港时代革命”衬衫，所以被他当作“曱甴”的标本。然后他们又搜出我的其他讯息，包括以前接受美国之音采访，还有在中国的时候和同学一起庆祝开斋节的照片。

什麼?!

難得有反共法就舉報吧

突然发现我在这里的用户名和脸书名不一样，解释一下事情的前因后果。

支持大馬手足

大馬華人九成九都係藍或紅, 黃既真係好少

不知所謂
屌人果班馬拉狗到底知唔知
有幾多馬拉人晌香港搵食返馬拉住大屋
咁叻 唔好尼香港搵港幣
留晌馬拉丫仆街 一係去大灣奶共丫笨
懶叻 DKLM

马大新青年组织过撑港活动，主席廖洋葓还发起了929反极权大游行，可惜被当地华社（奉中国大使馆命令）报警，他后来也因为”反中“遭到华人警察的恐吓。

手足

向twitter 瘋狂屌反共既人做曱甴 會唔會太刺激

PO係大馬人?

来自中国，但不是中国人。因为懂一些马来语，常在大马群组出没。

Respect

前几天把中国国歌歌词改了，做了一个反共为主题的马来版：
一群马来西亚人气急败坏说：侮辱国歌要报警，”必须被捉起来！”